法甲第七打贏意甲冠軍 同英超二哥

法甲先係第一聯賽